人形犬隻臭氣沖天，一經過隔離就想嘔

一行經就會作嘔
點解可以咁臭